（災後直擊）奧海城m記8號風球都要返工

奧海城二期m記，無人性8號波都要返工

啲人真係餓到咁？